有無人都係好驚要public speaking

大專裏面大至present tutorial discussion細至ocamp自介都會要你係人面前講野 作為毒撚 英文又差 成日都好驚自己會係好多人面前柒左 有無咩改善方法

無

米八型男唔關你事

邊有米八

成日驚會柒到似牙輝咁

一講嘢就會面紅耳赤

嚴格泥講係無
我由中學開始講嘢就好唔流暢，一直到依家大學Y1都係咁。完全無原因，亦唔想去搵個原因

我反而好鍾意public speaking
但係好撚驚幾丁友唔識既圍埋要傾計又唔係小組討論

我都好驚
成房abc

law友英文廢得去邊

我咪最廢果班

唔識intonation同phonetics

Law霸>48>>>>>>me

有次讀錯syrup

有次發神經讀左secretary做security 啲同學o左